【涉暴動罪】樂壇新人莊正主動向唱片公司解約：沒辦法做全職歌手

【涉暴動罪】樂壇新人莊正主動向唱片公司解約：沒辦法做全職歌手

樂壇新人莊正去年11月18日在油麻地彌敦道近窩打老道交界，與其他人參與暴動而被控一項暴動罪，其後他向《蘋果》表示：「多謝你關心，但因為仲有啲法律程序要徵詢律師意見，所以暫時唔方便回應住。」
今日凌晨時，莊正在社交平台留言更新近況，他說：「相信大家都知道我而家被控『暴動罪』，而家仍然等緊上庭審理案件，亦因為有法律問題在身，所以希望優先處理呢件事同埋安頓自己嘅心情，所以實在冇辦法做一個全職藝人或歌手。由於唔想影響公司SonyMusic，所以早前我已經單方面提出同公司解約，並且係雙方共識及同意下於1月達成了解約協議，希望喺度同大家講聲，唔使大家估估吓同產生誤會，同埋多謝咁多年嚟公司嘅所有同事，一路以嚟辛苦大家！」
莊正於2014年曾以組合VnP參加歌曲創作比賽勝出而簽約唱片公司，可是公司對VnP出道計劃擱置。之後他曾有機會跟師兄陳柏宇合唱台灣電影《KANO》的港版主題曲《勇者的浪漫》，去年初公司給予他機會，以個人歌手身份出道，苦等5年的他，早前才推出首支單曲《開放世界》。
有不少網民留言支持莊正：「好人一生平安，撐住！You’ll never walk alone, we must support you」、「好人一生平安！辛苦你了！加油」、「感謝手足，好人一世平安」。而莊正亦有回覆大家：「其實我不嬲都唔係好識 handle social media，但見到咁多人叫我加油，真係好感動，好多謝你哋！冇辦法逐個覆，所以出個story惟有，我唔會真係放棄音樂，大家好快會見到我既放心，希望之後都多多支持！多謝多謝多謝x3000。」

Sub 佢Channel

FB

IG

㩒幾個制 聽下歌 留下言 畀啲支持手足

佢留言話轉channel
Pin this please

係佢開放世界果首歌度

thanks, share 埋條link please.

james

畀啲支持手足！

Push

唔該哂～

判左未？？

Lester莊正
11 小時前
呢個channel我已經唔會再用架啦
我開左另一個新既channel, 如果想繼續follow我既野, 就subcribe我新既channel啦

FB

IG

push

乜水

大家可能之前都已經見過佢，有份拍潮文 video ：

開片Open Video - 潮文映画系列《Come On James》

開片Open Video - 潮文映画系列《深宵小巴》

已經follow 左佢fb

一個手足 被控一項暴動罪 連份工都冇埋

支持

要多人過西門梓呀